大家今日記住邊個幫過我地 希望大家日後報恩

台灣人，泛民（某部分），空少/姐，藝人，律師團體，等等。。。
今日香港有難 各界都不計前嫌出錢出力出聲相助
他日香港平安時 希望各位可以報恩 最起碼唔好再話台狗、飛雞

相反，今日邊個害過我地，邊個傷害過我地
他日吾等必定以眼為眼 十倍奉還

推